Ejercicio Final para ser calificadoun 

1   archivo README (sólo texto) en el repositorio de Bitbucket.*

2   el mensaje de bienvenida a Express.*

3   el proyecto vinculado con el repositorio de Bitbucket creado previamente.*

4   el servidor que se ve correctamente, comparándolo con la versión original.*

5   un mapa centrado en una ciudad.*

6   marcadores indicando una  ubicación.*

7   un script npm en el archivo package.json, debajo del “start”, que se llama “devstart” y que levanta el servidor utilizando npdemon.*

8   un par de bicicletas en la colección que conoce la bicicleta en memoria, con las ubicaciones cercanas al centro del mapa agregado.*

9   una colección del modelo de bicicleta.*

10  los endpoints de la API funcionando con Postman.*